求notebook推介

買比個仔，主要用office, 上網做功課，用zoom上堂。
筆值<$10000
mon最好大點，16-17吋
邊部好？

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (36)，新手請睇下#1

Dell xps?

MacBook air

買咁大個mon返學好重

Asus TUF A17

想問air 邊部係16-17inch

無視畢直

samsung, asus, acer都唔錯
爛果就算吧啦

Vivobook 配最新ryzen 嗰款

其他model 可以嗎?

如果買，係咪去高登買？

Amazon, newegg 或者網上官網買都得

枱機
相同價錢下高性能好多

Fortress買 la

ROG G15 Strix, i510Gen +GTX 1650 Ti+512GB+16GB Ram @$9998
耐用，可以打機，但幾重

or:

Surface Laptop 3 15, 3580U + 256GB + 8GBRam @8998 學生價
同XPS/Macbook 同等級走輕薄高端路線，靚mon靚機身，但性能較差，文書夠用

17吋over你個budget啦，15.6其實好夠，另外可以考慮買個24/27吋mon外接，都係額外1000-1500蚊就搞掂大mon嘅需求

newegg 變左中資喇

既然係咁，揀返15.6 吋算啦

Lenovo x系列。唔係x1

好多人推lenovo, 因為性價比高？

支那嘢，不了

襟用；同埋唔好齋認 Lenovo 個嘜頭，要認 ThinkPad 呢個牌頭，仲要係 ThinkPad T 系或 X 系

明白

仲有P系...

係，不過見樓豬買畀學生哥用，應該用唔着 P 系，廢事佢買錯